Berikut adalah sekilas tampilan aplikasi : 
https://ibb.co/RS6PFZx
https://ibb.co/KGjJjgL

untuk kendala ada beberapa seperti : laptop yang kurang cepat, butuh spend waktu untuk refresh & sekaligus pelajari lagi tentang async, await maupun promise. karena jam terbang node js blm bgitu banyak
tapi overall saya kerjakan semampunya.


